個頭好緊 好實 好似比野cool住咁

有無人有試過咁樣 同埋解決方法 因為都keep 住一個月咁樣cool 住 個人成日都好攰好眼訓 訓唔醒咁 眼腫腫 就算訓左7/8個鐘都係咁
去過睇中醫話我 個中醫話我d血上唔到腦 因為我有鼻塞 唔知有無機會係睡眠窒息 但我自己係唔知既 睇左2次 飲完藥係好左d 但係過左一個星期又開始返 佢話可以試下針灸 本身有焦慮症 食緊血清但係dosage 好少 想訓好攰但個頭好唔舒服 訓唔到

試下按摩下個頭啲你覺得痛嘅位會舒服啲
我係咁做

佢又唔係痛 係好緊 好實既感覺

金剛圈

係阿 就係依種感覺 唔知係咪訓得唔好/缺氧 所以咁樣

都有用架
我次次按完都覺得個頭鬆返啲

唔夠氧氣

長期精神緊張又瞓得唔好就會

巴打下世小心D啦⋯⋯成個小朋友係你頭上⋯

似係嬰靈

孫悟空托世

有無睇過泰國套鬼影？
你似係比隻女鬼一直cool住你個頭

血壓啦

唔好畀其他人講嘅嘢嚇親
見到巴打你都係焦慮底
冇睇醫生就去睇啦

oh有睇
下次復診問清楚啲

有冇量過血壓呀
血壓低於正常先係啲血泵唔上腦啵

想試下針灸

有阿 血壓正常

前排有少少壓力咁啦 但係我又唔太覺壓力搞到個頭咁 定係可能有我都唔知

你由細到大諗野係咪啲意念會全力放係個頭（腦）到？

都算係既 如果唔係呢？

快啲同師父認錯先啦

我都係 有時仲想嘔

焦慮底？